古語有云：『本多終勝』，你是否同意此說？

發覺有錢既人只會越有錢
跌咪溝，終有一日會返家鄉，仲要賺突
身邊朋友700, bitcoin都係咁樣
最後贏到開巷

阿媽係女人

不能同意更多

只適用美股Voo

澳門用double大法賭大細一樣 本多忠勝

呢個係海
幾多先叫多

本多終勝只係講緊下注比例既分配
有錢佬好少會一注重倉買個股 會分注買
窮人就好鐘意一注all in個股
結果窮人輸清袋 有錢佬仲可以有注碼趁低吸納

你試下用喺匯豐

全面收購私有化

次次都係拎匯豐黎講
既然係有錢梗係分段再分散

$100+ 買匯豐個D勝左去邊?

同意

100萬贏2%係2萬
10萬要贏 20%先有2萬

難度相差10倍

我信，不過

你試下就知

你本多 抽螞蟻 量子呂布都變曹操

所以有錢人越有錢, 窮人越窮是永世定律

古語有云：「矇多醫生」，你矇面一段日子之後就會成為醫生

1000億丢落去
個價咪上番

少少+我諗

亦有謂錢填李家（成）

本多終勝？
廢老d錢佢老豆留比佢嫁？

證明你真係冇入過賭場

大把中產俾匯豐身家縮水。